點解BTC次次都係周末先黎升

星期一至五唔係跌就妹
點解？

買GBTC／MARA／RIOT個啲人放唔撚到呀屌你老母

Weekend無股炒

建議樓主直接買bitcoin

直接買BTC唔得咩？

星期日放, 星期三入.

怕麻煩，北鳥

得，但有點麻煩，驚忘記密碼，仲有直接買有冇得孖展？

有冇人係咁玩？
周中買，周末放
咁都幾易玩

驚唔記得密碼 可以用平台買
離岸戶口虛擬銀行都有得買Crypto

離岸戶口虛擬銀行？聽落幾安全
請問邊間？

Revolut同Dukascopy都有
離岸但手續費貴
自己Google下

Bought the dip
Continue to Dump
Panic sold
Pump it when sleep

IG線上交易平台
好似幾簡單，睇睇先
有冇人用緊？

放乜柒 睇7萬btw樓豬弱智

周末唔升定
星期一點跌？
次次都係咁玩

你老母就弱智
利申：$45000放晒

paper hand 仲講咁多野，好快你會開PO問BTC會唔會見返5字頭

洗唔洗咁串？

唔係星期一點跌呀?

45000放哂仲唔係弱智

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 60303
當晚過一陣 59852

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

WHAT 7 YOU SAYING？

讚你叻仔